是靚午 靚小籠包

定仔心口

八十歲呀婆對波咁

定仔屎眼

米癲拉

米痴拉

唔知點解覺得好得意咁

好厚，不了

條菜黃到

吓用黎防痴底又唔係食

定仔

想痴

米色拉

印媽整？

定仔食依啲 橙

佢加熱

啲小龍包好明顯大過定仔啦

唔夠湯

有爆汁

咩牌子

皮咁厚都爆到

唔知
老母掉咗包裝紙

上面全部去驗眼啦
我定點止小籠包
定出名由頭正到落腳

清個名好掂